話勇武無用既其實諗咩，依排少左勇武行為連登成個氣氛唔同晒

得閒輕鬆下係好事
但都幫手推行動post
係咪無左勇武行動幾日大家就唔記得晒我地受過咩苦
政府同黑警點對我地
大家玩還玩
玩完就埋位
一定要記得要做d咩

光復香港 時代革命

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咪啫係代表連登好多人有心distract大家，所以我最近都好少睇

機場比人拉果位19歲義士而家不准保釋 坐到十月尾先有得再審 點解冇人理

又一單斬人呀

生性啦，人地黑警當我地狗咁撚呀

睇下吹水台依家一半POST都唔關反送中事...
就知一定要勇武先KEEP住個勢啦

唔記得唔緊要
諗返612 721 811咩火都返晒黎

pish認同

示威就係要破壞秩序、製造混亂
唔係話要學外國通街燒車先叫示威
但合理既破壞同武力(合理既對象同合理既程度)，係一種心理解禁
亦係鼓舞士氣既方法
越混亂，勇武既成本就越低，有人開左個頭，大家就會跟住上
烏克蘭十歲細路仔都揸住支汽油彈周街走，唔係因為佢特別勇武，只係環境使然

不過連登仍然係迷信秩序、迷信唔好比位人入
連機場群情洶湧打鳩共諜兩槌都接受唔到，但又會幻想有人玩麻包袋，火燒狗